頭先係維園邊條仆街唱城邦會戰勝歸來

好地地人家唱正經歌。你班仆街就係台下搞事🤦🏻‍♂️

收到阿達order

即係樓主

我陳雲與天地同在